問路

想問下三號幹線 尖沙咀出口條新既隧道係出尖沙咀邊到？ 感激

柯士甸道西